Kohtu korra pärast oli Nurme walla kohus kokku tulnud ja kohto ette ei tulnud mingisugust kaebtust.
Kohto peawanem Mart Meinwald XXXKõrbamehed Jaan Arro XXX Tõnno Leismann XXXKirjutaja J. Harnak [allkiri]
